香港出過咁多靚女,但只有佢係純天然的第一美人

到宜家都搵唔到第二個
可以媲美的只有韓國的全智賢

呢個台灣架WO?
定你想講香港無貨

黃祖賢係台灣人？
我仲想話台灣仲有一個第一美人
陳德容
嗱講明係無整過架

咁香港真係得一個

張柏芝呢

黎姿正好多啦

黎姿有整過請睇開心鬼
柏芝係雜種唔計

周慧敏?楊采妮?

夠姜就貼張黃祖藍近照出來

自從見過周子瑜之後覺得以前嗰d明星都係得啖笑

Heidi 都唔識，講經咩

邊個咁醜樣？

我覺得鐘楚紅正啲

嬌

曾經迷過佢

On9

紅姑呢

Angelababy 先係

邱淑貞？

李麗珍

朱茵？

韓國允兒屌打